有無諗過我感受？男絲入

佢翻夜，我返工唔定時間. 其實佢有無同其他女仔傾計. 我都唔會知道.